［修例］市場動態

1.高銀提出暫停向啟德4C區4號商業/酒店用地提供財務資助，撻訂2500萬

2.物流地產平台ESR Cayman（新上市編號：01821），疑因市況不穩，決定撤回近百億的上市計劃。

3.林健鋒4月尾減持南區3個住宅物業連7個車位

4.大劉名下98%公司解散

5.發現梁美芬近來「劈價」百萬，以六百三十萬元賣出黃浦花園賣出單位

6.沽空機構GMT擬撤出香港 指《逃犯條例》修訂損香港利益

相信市場反應陸續有黎

黎多d

再黎再黎 寧做玉碎 不做棋子!

知道條例証過左，中共會禁止沽空，唔聽話嘅羅織罪名一律等拉！

7. 多名市民停用中資銀行及提款愈港元